絲打係街會比咩signal？

女仔係街見到合眼緣既人會有咩反應？
見到樣衰又咩反應？
如果香港有種咁既文化
毒j識女仔就易好多

唔會係比樓主你呢條死毒撚
完

大家咁話啦

除衫

望下佢囉

但樣衰又望 咁點分

靚女見到合眼緣都會有閪面，你唔係順眼嘅樣唔會知道係咩感受

唔好打飛機啦

講完又唔信，咁問嚟做咩